失魂休班警 遺失委任證及禁區許可證

一名天水圍分區警務人員，上周五(16日)休班期間在天水圍發現遺失一張警察委任證及一張邊境禁區許可證，遂報告上級。警方十分重視有關案件，在接獲報告後已立即展開調查，並在可能遺失有關物品的地點搜尋，暫未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由天水圍分區跟進調查。

警方呼籲市民如拾獲該警察委任證及邊境禁區許可證，應立即致電999或把有關證件交到就近的警署。警方強調有嚴謹的機制和既定程序規管人員妥善保管警察文件，就有關事件，警方會展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

休班警

幾時有休班警看了一下錶嘅「新聞」

樓主個名

休班警是咪每日都會有新聞架

攞咗兩個證去賣吓話？